[拋磚引玉] 好用Chrome 插件分享

Pop up blocker for Chrome™ - Poper Blocker
用黎block pop up廣告

Hover Zoom
指住張圖唔洗click入去可以自動preview

新同文堂
自動殘體轉正體

打住咁多先

VPN - Hola

唔係化，巴打

Evernote

lm

Ad block 防youtube 廣告

pish

HD FOR YOUTUBE

想問下 download 網頁嘅 video 用咩好

我用緊getthemall 有冇推介?

Lm

uBlock origin
比adblcok plus 好用
.

The Great Suspender
定期suspend tabs, 慳返D ram
.

Session Buddy
Link Clamp
Eye Dropper
GetThemAll
Content Farm Blocker

...

留名

Dark reader,
將所有網頁轉做黑底白字，深夜上網果時護眼，好好用

開Auto translate唔好用同文堂啦

downloadhelper??

exporter

hihibox

呢個真係好方便